100%肯定今晚曼聯一定贏波

唉
反正買咩都輸
我知連登多曼迷
就幫一幫你地啦

中左派我ok?

真心想燈就係舊po燈啦
唔好咁多幻想啦
學你自己話齋
腳踏實地啦

比多10蚊你買和 得唔得

痴線 咁都中到 真係好喪

樓主燈死o左曼

原來係你

派

恭喜

錢原來咁易搵

Ho ball

今晚可以睇樓主點喪了

贏錢

仆街
想贏果陣又贏唔到
到死心啦
故意想輸又輸唔到

個天玩鳩我？

好好做人啦

留名睇樓主500上500k

今晚繼續一百萬搏一千

😂